（大渣哥食評）大叉燒滑蛋飯

今日去渣哥食飯 叫咗個叉燒滑蛋飯

叉燒 真係靚叉燒 啲蛋冇拿過可以咁香咁滑

啲叉燒大大塊 又香又抵 脂肪分佈均勻好正 啱曬驚肥膩嘅dwan妹

價錢：$68（連野飲）

評分：10/10

老實講呢個飯嘅味道塵世間根本冇嘢可以形容！好驚以後都食唔到咁好食嘅叉燒滑蛋飯！

總結：渣哥想蝕錢咩 太太抵食啦

渣哥

聽樓主講完聽日決定去食，多謝晒。

睇落真心好食

唔使，有好嘢我一定推介

色香味俱全

沒吃渣 這剎那感覺被破壞嗎

睇到我流晒口水

賣相超OK

睇落勁高汁

希望可以作埋落去，我會買碟支持。

我係餐廳食到渣渣聲
我=，食客=
我：渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣
食容：渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣

靚過龍門

$68食頹飯

渣哥請咗咁多打手

論壇，facebook全撚部變晒植入式廣告，個頭賣龍門，尼頭賣渣哥，個頭某水果告急，全撚部黃。

攪咁撚多，無人提612得返唔夠一個月資金。

做乜撚唔食腸粉餐？

渣哥是仆街，完

痴線龍門嘅食評多幾多呀

一篇半篇就打手

btw我都有食龍門㗎

龍門唔係黃啦

張圖有埋單，都買廣告

自己出錢買咩

退出咗的確係事實

我琴晚經過都買左兜返屋企喂狗

好撚足料
又黃

都好啦 起碼渣哥有錢落袋

一次過block曬

你自己食龍門？

如果係咁你都好愛你隻狗

嘩咁我咪好大損失

剛才試完龍門，唔難食，普通野，聽日試放題

我會比9.5分
扣0.5係因為賣得太平

你幾中肯

我有絕對味感

藍店都食

有冇理據先

你食開好西，我會選擇信你

好黃好好食

食開好餸姐
唔好亂講嘢

黑店不了

感謝樓主支持黃色經濟圈

根本就係狗派過嚟嘅臥底 任務就係批鬥黃店

講真食完就明點解黃圈會以佢馬首是瞻

去渣哥唔食精液蛋不如唔好食

個蛋有啲老

你支持共產黨扼殺言論自由？

仲要做打手做得咁明顯，都唔掩飾下

第一篇食評就打手 好食咪推介囉

食過時代同大渣叉蛋飯
size兩個差唔多 價錢唔記得
時代個蛋炒得太乾身變左叉燒蛋餅 本身飯無味而且無蛋汁撈埋 要另外叫侍應比支美極我食 係有少少失望
大渣果個蛋大塊得黎滑好多 送飯一流 連埋xo醬幾惹味

預左比人話我打手 唔信自己食返次 都希望時代有進步
btw 有邊間黃嘅叉蛋飯好食？唔想食死一兩間

想請問你有冇block我

點解個post一開就連續三個blocked user即刻留名

藍店好好味？

可能你block得太多人

睇落唔錯bo

先唔講打手呢個指控，佢 block你點影響你嘅言論自由

之後間唔中出po屌下林鄭就可以輕鬆賺曬手足d錢

樓主食渣哥唔係龍門喎

佢擺明滅聲玩一言堂啦

啲蛋好黃
幾時出個精液蛋食評？

渣哥都黃？除左識批鬥仲識咩，賣幾條腸粉 燒賣都賣成3 40蚊老細仲同狗影相

我唔信中共會分化得咁高層次，或者咁專注搞黃圈
純粹係渣家軍班友自己濕鳩多啲

佢block你淨係佢睇唔到你嘅嘢
你一樣可以繼續行使你嘅言論自由
佢po 圖出嚟
其他人跟唔跟又係人地嘅自由
邊忽扼殺到你嘅言論自由
你一樣可以繼續9up

70蚊食呢啲

笑死 仲好意思話自己黃店

渣哥算黃啦。。。有支持手足

無人提咪你提囉，有a/c喺手唔識自己出post？

晚市 68蚊算係咁
渣哥拎個心出黎做
唔會唔俾足料既

屈9佢哋有咩所謂反正佢哋咁撚鍾意分化,當佢地狗咁睇都唔過份

用左foodie 影？

你係咪有啲搞錯左，我問佢係咪支持共產黨扼殺言論自由姐，冇話佢扼殺左我言論自由喎

又釣到文盲

唔反對你睇法
純粹覺得唔使咁多陰謀論嚇自己，搞到做其他有用既野既時候綁手綁腳咁，唔知你明唔明我意思

食開屎?

你係咪有啲搞錯咗
人地問你：人地block你點樣影響你嘅言論自由

無論好唔好食 有所謂幾黃都唔想幫襯 因為渣哥係私怨撚

釣你老母咩傻閪波台狗

都冇話過影響到，我問佢係咪支持共產黨呀

唔好因人廢言啦

躝番入橋底繼續乞食啦

支持黃店

唔黃唔撚食佢

我有食龍門

你點解要侮辱自己？

有冇人記得2010世界盃超級燈神雷達

咁惡？

人地問你 你唔答= 無答過影響到
你問人 人地未/無答
你就覺得人地=支持共產黨扼殺言論自由
「擺明滅聲玩一言堂」

又學到嘢啦我

哎吔，比你講咗添！

冇所謂，你損失

你2隻回覆就都一齊覆

仆街打手
$68賣叉燒蛋比你都吹奏

龍門好食啲

唔明

比幾皮野你幫手足含撚都得啦

我知道邊個用戶出名就代表我係波台狗？
你到底知唔知波台狗點解呀
連登仔口中嘅 耶撚同基督徒分別 唔識分？

少龍門一蚊
好抵食

但係人地越做越有喎，咁係咪啲黃絲豬太蠢，好食唔食去幫襯黑店？

畀多三分鐘你然後block柒你
原因係你太柒

我想知佢係咪支持共產黨，係嘅我就唔同佢講嘢，因為我最憎共產黨。

ball toy dog

是其是啫

咁佢咪好大損失

你當自己邊位

唉又因人廢言

淨係講賣相都贏龍門幾個馬位。

好可惜
真係
明明連登search下渣哥已經有晒佢啲罪證
有圖有證據
但係啲豬都係走去食黑店

想知呢3分鐘用嚟做咩

波台狗goodest logic 又一例證
識起底好叻？
有時間讀下書
咪成日衝出嚟成個智障仔咁啦

fc 咗未？

你似重度

咁你點定義波台狗先，我見你有喺體育台開post又講波，好難唔以為你係波台狗喎。。。

即係你入體育台講波就唔係波台狗，其他人入體育台就係波台狗？

咁你覺得黑店要點處理好

你學下英文先啦
冇goodest呢隻字架
仲要漏咗the
唉

我dse25分啦，點會係智障，反而你同個你眼中嘅智障講咁耐嘢，我就有少少懷疑你智力喇

其實我同意時事台手足嘅計謀，應該成個波台ban左佢啦，咁撚多波台狗影響正常討論。

一堆ball toy 狗

68蚊唔好去搶

渣哥啲野食全部都中上以上
利申 食過10次以上

當時唔係你義教我，我都未必入到u

呢啲咪理性討論囉
上面班人都唔知做乜

我個po 真係講緊波咩
講緊燈神呀傻閪
閱讀理解咁撚差
你平時係咪會睇睇下報紙見到有字唔識解就會抽搐痙攣架

起碼我唔會連個名都改撚球星名得嚟
平時又玩膠又衝出嚟亂鳩講嘢
硬係要柒比人睇
係要全世界知道不學無術乜鳩都唔識無文無才咁囉
嗱你問我自己定義咋
你可以唔同意 唔認同你係架

哇你好撚醒
唔係你講我都唔知呀
新會然

佢讀書似多，我會選擇信佢

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

Ball toy dog群起為渣狗護航

睇下自己number先串人新會員啦...
又要反波台 又要唔知第一班黎連登嘅就係波台狗。

一睇就知好過饅頭張
好食是良知

比狗食

1. Dse 25分代表啲乜？
高分講嘅嘢就一定係啱？
咁我唔止25分又要周圍同人講
2. 明知你智障同你講嘢就代表我都係智障？咩logic

入嚟呢個post好似去咗異世界

講真 你叫人搞撐警遊行真心係有料 走得勁撚前

172506 笑23655新會員

仲要迷兄高登年代玩到依家

全部波台
Ball toy dog群起為渣狗護航

最少係煮到真滑蛋

智障考到DSE 25分嘅話佢係咪智障界別（波台狗）入面嘅社會賢達？

原來2010世界盃唔關足球事，咁好啦你唔係波台狗啦，講真我第一次見到有人list到波台狗定義出嚟，你智商似有80左右

大家咁話啦
頭先位巴打講完幾句你咪又係一句就問人支唔支持共產黨

68好貴

我講？？

？

？

形能到尼
可摸耳帮你含?

事實上渣哥係多人食
饅頭張係俾人屌難食

Ok啦，好過比98食條黃笠䱽嘅

開ac 個日先比睇po?
開ac先就威啲講嘢大聲啲？
你都用埋「波台狗」呢個字啦

Goodest 呢個字無10年都有8年

要你自己判斷
一定唔係100%fc左
不過如果你有留意呢年半嚟渣家軍嘅所作所為
佢哋點樣笑人俾人斬
點樣一言堂block尻晒喺佢哋page鬧佢嘅人
仲有對食客嘅投訴嗰種不可一世嘅回應
正常人都會信

時事台手足辦事不力囉，成日話人黑店，但係人地越做越有

岩共產都係紅姐
有咩問題

1.同唔同人講，你有自由選擇，我控制唔到

2.我冇話你智障，我懷疑你智力唔一定係智力太低，你應該都有80-90，輕度都未算啦

渣哥最多係一般貨色
張生係餵黃卫兵食屎

咁點解查哥生意咁好，條哥就係咁笠舖頭呢？

邊止 起碼15年

可摸耳帮我翻譯佢嘅language
我剩系见到汪汪汪

喂問問題都唔得？唔通問你係咪女人就係笑緊你乸型咩？佢唔係嘅否認咪得囉

講真 佢建議搞撐警遊行 智力算高啦 我輕度弱智跟唔到佢思維

邊個？

我eric ko fans 叫識少少

你迷失左，明明又係你笑人新會員先，但原來你係12xxxx

如果睇po都當會員嘅話，咁全世界都係av演員啦

#136 please

68？

我讚同你個名都順便希望渣哥同龍門快D汁撚7佢

Block到自己單機都好攞出嚟講。

我都想幫你，但可惜我dse得25分，當年唔夠分讀獸醫

秒

入去波台block應該仲多

我dse冇25分 呀估唔到隻波台狗咁q高分

佢係咪睇穿咗我係弱智呢明明我掩飾得唔錯㗎

盡咗力

搞錯左，原來師兄係172506

點解睇報紙見到有字唔識解就會抽搐痙攣
你會？

#172506

現實

牧羊狗南亞狗班打手，見啲入去坐緊嘅手足，都係食渣哥
會唔會又話佢地係渣狗打手
連食渣哥都唔俾，惡撚到

講真佢算讀得書多，思維一定比其他人出色，我都好希望佢可以企出嚟帶領香港走向光復！

冇得處理
就好似龍門到今時今日都仲係咁撚多人用難食以外嘅理由去憎佢
連登都講到口臭 咁多佢嘅黑材料post成班都當睇唔到
兩邊fans資訊量爭太遠
咪唯有等佢繼續自爆囉
佢哋呢啲閪人成日都做錯野犯眾憎㗎啦
水門雞唔戴口罩斬雞 雞斬得差又拎手足做擋箭牌
光榮嘢食擺廁所
渣哥假民主選舉 一言堂 笑鳩人俾人斬
上面全部都係fc哂 搞分化啊俾錢東周啊紅資有份啊嗰啲我已經冇睇
呢幾件事都令佢哋少咗啲fans變咗啲清醒嘅人嘅
唯有等佢哋啲fans繼續經歷佢哋有幾閪

龍門打手全面進場
渣狗垃圾
渣狗請咁多打手
龍門先係好撚黃最好食

龍門啲公司飯咁你都仲去做

講真如果佢對住鏡頭講光復香港，全香港人都會想佢帶領住成場時代革命。

明
唔係只只狗嘅聲都分辨得到

藍店黎講算唔錯

龍門又話可以進步 渣哥唔比進步？

大渣哥嚟

仲衰過庇護工場

蛋粉開既蛋都話好食，你食開屎？

咁要問人渣哥啦

始終我唔係pro 講狗都係要請教eric

Eric姓咩？

我唔識佢
問唔到
你可唔可以解答我

chan

龍門請自己人食渣哥

我好難信你wo

唔知咩事，人人比負我又比負..Sor

拉返先

嘩

拉

要搞依D狗好嘥錢拉

成班錯撚哂重點仲係度自high
果然夏蟲不可語冰

呢句係人渣哥金句黎，咁都唔識？
定係得佢講得，其他人唔講得？

渣哥搵人上連登洗底？
定毛記出手救亡？

講緊你自己?

蛋粉點樣炒到個蛋形可以包住成個飯？我想學。

你咪隻夏蟲

牠要改名叫夏虫拉

你唔識解呢句野？

你智力咁高，你唔帶領討論我地點跟

冇提*

傻閪真係唔識唔係扮

似係你唔識亂㞗噉撻啲terms多啲

所以咪話想學

其實南亞狗開咁多post屌柒狗又乜用
渣哥笠都唔關我事
我剩係想龍門早日汁笠

識就唔會請教您啦

你似弱智

蛋粉加d蛋漿開出黎咪做到囉

係，你可以選擇去第度，唔需要浪費時間。

講真呢到應該得你識解，我喺連登咁耐都係第一次見有人智商80左右

渣哥除左野食，最需要進步既係佢個態度囉
肯進咩

Overrated

佢本身就重度
唔使似啦

網上cap 佢啲食評嘅圖

點解你唔答我

樓主呢個打手肉酸到呢

講真可以係賣點嚟，行澳牛路線

樓主
碟飯睇落係幾好
我相信係好食嘅
但係負皮係比黑店的

呢啲咪理性討論囉

好正，一定要支持藍店

佢應該有嘅，畢竟佢讀書多學識廣啲，見佢對答都知佢係聰明嘅

支持理性討論

成班人D留言好撚打手feel

你起哂鋼。

但太自以為是啦
需要俾社會磨平吓棱角

你有冇證據

滑蛋碎叉飯？

班龍門fans好嬲好嬲

師兄你夠公道，正皮左

連登太多熱血龍粉
好易幫張老細招黑

我哋波台狗學聾門

已經好有進步㗎啦
唔係精液強

夏蟲不可語冰。

都係，見佢有少少恃才傲物，希望佢會虛心接受您意見，畢竟您係資深會員，佢係後輩

而家係bikini 蛋飯

屌你叉強飯先68?
蝕撚死人咩

nono
澳牛係服務態度差(雖然我唔多覺)
渣狗係對人處事既態度差，假民主，搞批鬥

屌 爭咁遠既

你待人處事夠態度差，假民主，搞批鬥
咁係咪要凌遲處決你

叉飯就叉飯啦，加隻荷包蛋俾盡你咪廿二蚊
黑店咁貴不了

收到風南亞狗係渣狗派嚟黑化張老細
你睇佢第一個post就知乜事
一開始係質疑張老細

佢次次爭議都係係Facebook發生，但啲人照食喎

佢龍門首席打手
話食中式牛柳都要5成熟

屌你老母咁賣68
死全家啦賤種

其實好想知有無人好似我咁，渣哥又食龍門又食

pin this

樓主咪係

你可以理解為大渣狗係獨裁者
睇唔順眼既留言就block9人
至於點解要等三分鐘？可能佢想打埋個飛機掛？

十卜兩間都執笠
賤種黃圈寄生蟲

「搞批鬥」呢三個字真係好拙劣。
先唔講渣狗係咪真係批鬥其他人，「搞批鬥」係歐式中文加共匪中文，可以話係有咁難聽得咁難聽。

答咩？

嗱呢位師兄好明顯唔係龍門fans
都可以同身為龍粉嘅我友善交流
各位龍粉係想幫老細嘅就唔好一嚟就屌
理性交流下幾好
偶然都會撞到啲講道理嘅人

想食咩咪食咩，啲生意佬嘅私怨關我撚事

你係渣哥fans？
點解要學佢

處決大渣狗先

想食乜咪食乜
點解要聽cctoy點?

咦師兄我認得你
好耐以前睇過你個post
你應該係憎龍門fans多過憎龍門

啲小朋友以為剩係佢哋先可以用meme

班冷氣軍師食黃店當贖罪

唔好要求咁多啦
68蚊想食窮渣哥咩
再嘈渣哥就整啲精液強你食㗎啦

嗰班直頭水9班手足送頭啦
軍師都冇資格叫

Cctoy : 要將生活成本放返落黃圈度
我： 哇屌惠康啲金鑽鳳梨好撚平

佢哋嚟嚟去去都係post嗰張圖

健哥又秒

呢d叫以牙還牙，用黎對付渣家軍

自從上次36食魚蛋燒賣，無野飲，今次$68送野飲，大渣哥真係但求打個和，辛苦晒！

不過，我最撚憎男人老狗私怨撚，都係唔會食佢。

你今日勁好火

屌你68蚊貴撚到

龍門唔洗同渣哥爭啦
精液強一定係大渣哥完勝

嚿叉燒硬到可以攞嚟打狗

人渣四大名菜

比堅尼炒蛋飯

爛屎咖喱牛腩飯

末期腸癌沙嗲牛麵

蔡強榮精夜太陽蛋

用匪語黎形容渣狗其實幾貼切

啲叉燒幾靚，蛋可以多啲

無人提咪你提囉

太瘦

你中文差就認啦

講真渣哥比半生蛋人食，食到個客肚痾要負責架喎，所以我大膽推測食材方面，好可能係用左日本殺菌蛋，先會煮得咁有自信。

咁我唔係渣家軍
你對付我做咩

你班龍粉敢攻擊人地食物難食 外人睇落真心係好笑

雙重標準到仆街

話渣哥貴嘅點睇

咁下次去食唔嗌呢啲囉

講真先唔講味道，渣哥敢比半生蛋人食，食到個客肚痾要負責架喎，所以我大膽推測食材方面，好可能係用左日本殺菌蛋，先會煮得咁有自信，淨係計食材都贏曬龍門啦。

聾門喺旺區, 所以貴啲係應該

計埋份量嘅分別貴幾多呢

叉燒 蛋 豉油 白飯賣$69

肥濃叉燒值69蚊啦

唔係黃色經濟圈就唔係黃？
咁你有無入紙申請做黃絲？

有

我買支火槍自己整燶邊都仲平過佢

整法唔同, 冇得比較

你中文咁好，想請教下將搞批鬥轉返廣東話要點講？

渣哥係比xo 醬；條哥比豉油汁，誠意黎講係渣哥贏。
味道方面，我覺得xo配蛋同叉燒都ok好食的，如果係雞肉就當然豉油汁

用黎打渣狗

屌老母

又幫襯藍店

搞批鬥=屌老母？

咁又冇，唔知你喺邊度申請？我得閒都想申請返，畢竟自稱黃絲，喺連登同人罵戰嘅話勝算都高啲

唔係 我打漏個你字
我突然想屌你老母

畢竟你係人佢係狗
我覺得你勝算唔高

喂 咁有邊間叉蛋飯係好食呀？

#317 撚狗

我唔屌你老母住，因為你老母畀成班狗輪姦緊

哇你支持警察

究竟搵左幾多打手，連舊叉燒都見得果丁屎就咁多人話正

你講緊龍門?

班狗要輪你老母我阻止唔到sor

佢入咗世澤5毛list

批鬥本身已經係動詞，夾硬將佢變成名詞再駁弱動詞係英文做法。啫係明明可以講「維修」，你就死都要好累贅咁講「進行維修」。

而批鬥本身係指緊果啲剪陰陽頭、遊街示眾果啲暴力同帶侮辱嘅行為。渣哥所做嘅，用一個最貼近龍粉嘅眼光去睇，都只不過係搬弄是非。言不正則名不順，你地咁樣做只會麻痺左啲人嘅睇法，係渣狗唔係真正批鬥緊嘅時候你用呢樣野黎指控佢，他日佢真係批鬥你仲有冇更加強烈嘅字？

屌唔怪得
原來5毛黎

清快啲block咗佢
remark寫返5毛就得

渣狗又幾好味

你心地勁衰，有咩爭拗我地都唔會咒你比暴政搞啦。不如你真係去修行下先再反政府。

藍店不了

我又唔會咁做
始終藍絲都有發言權
我哋要知己知彼

68蚊食碟頭飯，都on9嘅

真
我唔應該同藍絲噉一言堂

再錯嘅言論都應該比人講啦，等我地知道佢有幾弱智都好

依個Post都有唔少

好明顯你冇詳細睇612既POST
人地講到明唔想累積龐大結餘,一係月捐,一係等佢唔夠錢時CALL馬,
上次一CALL馬,1星期唔夠就籌齊啦

呢兜71蚊正啲
渣哥專登整碎啲腩怕啲人食到哽親
貴啲都抵

咪兩邊都賣垃圾囉傻鳩

好明顯你無詳細看啦

其實唔差，睇圖有成廿幾舊

加埋凍飲$72，貴過渣哥咁多，不了

呢個係加左十蚊轉燶邊肥叉，係$82

之前食過大渣哥，認真貴到hihi野食又麻麻，諗住佢黃都算，點知佢私怨撚來，男人老狗咁撚賤，佢的野食都係信唔過。

渣哥個咖哩汁堅正

樓主用真錢話真話，聽日大渣哥！！！

渣狗不了

$82咁貴手足食唔起，窮人係咪冇資格黃

又搬龍門出嚟

BLOCK LIST又可以加長 感恩

食開屎嗰班緊係覺得正

咁都叫滑蛋？

少少錢冇所謂啦

基金早前呼籲市民登記網上月捐或定期捐款，並留意基金公佈之可動結餘，令基金戶口毋須累積龐大結餘，基金感謝大家留意及配合。再次感謝香港市民的支持及捐助，基金會繼續謹守崗位，繼續向支援反送中運動的在囚／還押者、被告、被捕者及傷者提供人道支援。

自己睇下612最新同D舊post啦
同你講,你又唔信
一月已經係咁既講法
月捐/最好個戶口D錢夠用就得
驚比港共好似星火咁封ACC D錢凍結晒
佢地自己預料呢個月會唔夠錢就會CALL馬

希望砌埋有正常3舊嘅份量

渣哥食屎

樓主好康慨

咁要食下先知，但睇圖算多肉

底褲好黃

你以為自己係邊個?
冇人想知你block咗邊個

油菜都無碟，痴撚線，$68貴撚到扑街

ok,我承認加個搞字係累贅左，但其實香港人又真係經常用呢種累贅既方式去表達某一些意思，但呢度又唔係考中文試，呢度係連登，唔洗咁咬文嚼字，重點係你都明白我意思係咪？
我知共匪既批鬥係做緊某一些實質既行為，我只係藉此用誇張少少既詞彙黎表達我對渣狗既不滿姐，我話屌你老母唔通真係屌你老母咩，只是一種宣洩不滿既方式

前幾日係九龍灣渣哥食早餐，其實都幾難食

反而午，晚餐質素幾好

你唔畀我真係指d流浪狗既？關政府咩事呢？

理性討論

小學雞到

九龍灣果頭其實好多選擇
光榮，時代，肥仔海南雞，一冰廳……………

我諗點都有間岩食

但渣哥早餐就不了，又貴又難食
午，晚可以考慮

你老母膳稿

嘩你咁叻仔 邊夠你玩

嘩, 蝕住做

讚龍門=誠實食評
讚渣哥=pr

龍粉嗰啲係咪叫打手?

呢句真係萬能

連登仔講嘅嘢就係fc你唔知

喂渣哥，呢度目前為止七百幾個負皮比你架
你會唔會覺得呢七百個人都係龍門打手？

話時話你有冇check下自己啲血脂？驚你做咁多陰質野，有日分分下化中風就唔好喇

客觀講睇相真係覺得唔錯，不過似乎好多私怨負評

個蛋又炒得幾靚

$68賺到笑啦

比人起到底你係波台狗即刻發爛渣

由你開始先見到正常留言

人地block左你你同唔同佢講野佢都唔會見到

你又幾撚舊啊?
我個會員number乘4都分分鐘細過你啦

龍門快啲執咗佢，咪唔使再比較

條扑街要我喺intern post叫佢先肯過嚟

講事實

隻強好黃

我唔似你條仆街唔撚使瞓，廿四小時都上連登

matt哥哥個個post都見到佢咁濟

渣家軍

個post 21:42分開㗎
你9點鐘瞓咗啦?

咁撚樣都有負皮

米屈拉

係，陣間四點睇曼聯